唔識英文學英文生字

由日常生活身邊物品學起，咩都譯咗英文先，自已再死記，唔求識串，起碼想自已識講識聽

如果巴絲可以既話 再提供 中英 日常生活用到既英文/文法 教下小弟我
利申21歲A0無讀書無做野，因為之前返工要識英文，發現英文很重要所以想學

寫靚啲字先

無讀書 算係咁

英文水平去到邊

與其叫巴絲打比字
倒不如寫啲自己發現嘅字
咁樣會好記好多
就算無新字發現 巴打你都可以照樣溫下啲字嘅意思 點樣串

有呢個心去學英文其實已經好好
巴打加油

加油

Pussy
Cunt
Blowjob
Handjob
Big natural tits
Vagina
Interracial
Facialized
Cum on mouth
Doggystyle
Missionary
Deep throat
Orgasm

樓主可以試吓出街嘅時候見到所有嘢都用英文諗吓
例如 行人—>pedestrian 小販—>hawker 甚至唔係名詞 你覺得好靚 除咗pretty beautiful仲可以用咩字咁諗吓
每種語言都要時間浸 尤其係人越大學習能力越低越需要恆心 加油

Btw wallet兩個L only

我學緊拼音，對於記字都幾有幫助。

想學英文關A0咩事

youtube大把片，你想學咩都有e.g 日常生字，日常用語，grammar.....

生字固然重要 Grammer都唔好忽略啊

I love Mayu Watanabe

背字典 細本嗰啲

呢招幾有用

wallet 多咗個 l

I love Mayu G

Mayu Watanabe is girls and princess

乜locker可以解更衣室咩
應該係儲物櫃先啱

btw巴打加油

Fuck your mother asshole

You have tattoo